有無人放工係準時走？

明明個manager坐後面但都照走唔理 ？

我無得準時
通常早3個字

我

利申：manager

我！
上司成50歲但冇兒女， 自己鐘意留係公司
關我叉事， 夠鐘就走！

X2 廢中老細坐係我後面又點
夠鐘講聲放工即走

X3 佢地鍾意ot佢地嘅事 做晒野咪走人
ot一係效率低，一係on9

manager做到中年都要靠OT證明自己 真係幾可悲

我老細做home office

我去佢屋企做助手

幫佢將資料汁頭汁尾

佢仲會車我返市區

不過每次都會遲5分鐘咁囉

利申:係au做data entry

個個都洗定手等收工

下 你班人點可以準時走

我早5分鐘走左了

你份工都有遲走架咩
交post數咋嘛

肯無償ot既人去睇吓醫生就真

me

屌你做得ger梗係要留耐啲湊老細架啦 唔係升你來做乜？

我fg 會唔會比人話

Manager 次次都臨收工先比野我做
點準時走呀

我都掙扎緊究竟應唔應該準時走 唔理上司果啲

利申：全日都冇咩野做

Same
而家開始鳩坐

扮工人士，屌！

cheers 唔好做壞規矩 努力實現上一代死撚哂之後準時收工立法

冇，通常早2-3個鐘偷走

會
臨走之前半個鐘嘅工作係執檯、刨筆、揭日曆、淋花同埋去廁所